覺唔覺有碗話碗條肥鳩L佛好撚癲？

個IG一張相都冇成6000個followers

有實力自然有觀眾，好簡單嘅道理

邊撚個會睇肥媽

真心唔知點解乜鳩6號條柒碌會彈起左

睇錯野 sorry

我都有實力 但冇人follow

我follow左啦

咁點睇miss pun重出江湖

唔復出點賺錢

個個都想睇牙kit only

可唔可以話唔覺

你打飛機叻都可以擺自己上 pornhub

黃色良心Youtuber 咁係支持

佢平時有冇story既先？
如果story都冇 follow黎做乜

佢成日標明自己介紹「良心小店」渣

冇講過黃店㗎

似乎一次都冇講，有錯請指正

最近佢介紹觀塘珠記條片都只係話自己介紹「良心小店」

唔係好明，由佢介紹龍門第一日，已經比藍絲留言屌到七彩，點解唔可以黃到底

應該都有45，睇下佢地食台灣伴麵條片較1080p睇真啲佢啲皮膚你就知大約咩年齡

估唔到你興呢味

所以咁都要拎黎批鬥?

批佢唔起啦，咁多鐵粉

睇番第一條「和你吃」，感受下個種「就住就住」嘅感覺

比少少評價啫，點敢批鬥

陣間啲錢粉好似「五毛」咁湧出嚟我驚到瀨尿

鐵粉

戴住帽 又瘦又乾 你睇埋我份啦

咁都叫肥？

人地斯文人
晤通好似閪吱的美食家 大大力屌咩

而加都唔好睇,冇咩點屌,只係講下食評就算

明明第一季好睇到仆街,一路睇一路笑

你誤會左，我唔係話L佛唔屌啲黃店

係覺得佢好似驚人知佢撐黄店，會冇左好多觀眾

講到「私私縮縮」，你睇一次「和你吃餐蛋麵」就知我講乜

例如：佢只係夠膽講「老品會免費講學生食嘢」，但冇前冇後，我完全係覺得佢淆底，ging住ging住

我真係寧願L佛唔好表任何態，好似manson咁算

最多咪3頭
邊有45咁誇張

冇記錯佢拍完和你吃已經公開表明明知會有人unsub都要表態點會係就住就住
而且人哋本身係食評channel都特登整多個唔關事嘅單元出嚟宣傳
反而你話佢和你吃避重就輕唔直接評價黃店食物仲make sense

條死肥佬乜都話難食
見到佢都唔開胃啦

我睇完「和你吃餐蛋麵」太失望，冇再睇「和你吃」系列啦

你可以話我知佢係邊到話「有人unsub都要表態」？？我都唔想冤枉佢

老實，佢嘅食評係高汁，呢個無庸置疑

你講屌總理定L佛？

起碼40頭啦下話 30頭好似佢咁應該想死

manson 就食屎啦
同雪姨食三間有兩間都藍店

l佛今次仲唔到你

就住講又屌
唔講又屌

其實批鬥完未？

咁又叫批鬥？

真係comment下都唔得咁惡？

要學藍絲盲撐？

L佛唔表態我冇問題㗎喎

你無問題啫，第二個又屌話唔表態，家下見得少？

係班偏激派屌人及迫人要表態啫

你唔偏激？

表態就俾你屌，唔表態就俾其實人屌
分分鐘執撚左個channel以後唔做都會俾人屌

比盡當佢綠色

你對眼無嘢吖嘛...

你有無睇 和你吃 嗰幾集架
特別水門雞嗰集

入面啲鏡頭依家唔出得街添喇

睇下食伴麵個兩條片，啲頸紋手紋睇得好清楚，又巢又老

咪見人地大波就以為人地後生先得㗎

神奇化妝果然厄到你班咸登仔

唔睇條頸都好覺啦

笑撚死
自稱黃去屌個表態既
然後話唔表態冇問題

你自己講啦
係5毛定hater

3尾啦, 未有4掛

連登仔真係好野，任何對象都要批鬥一餐

虧有人仲講得出話佢老婆似3字頭

真係重口味

宜家啲後生仔食得多SLUT想試下老女人

不過老唔老是但啦，個黃圈畫大都係好，不過L佛真係太怕明顯變黃